★ 如果Lihkg財經台反映香港，根本冇人移民！

個個i love 支港

財經台同樓台係香討黎
得時事台先係清泉

全部有錢的話，第一樣嘢就買港樓

話會移民 少之又少

me只信cc台

買樓（香港）呢2個字排山倒海咁出現

去到最後大家都係想要一個家(屋)

房屋台呢?

今生只上時事台。

移民就冇家？一定要香港？

財經台係炒股票，但個個竟然賺錢後 第一件最想做的事就係買港樓

做咩啫你

點跌
剛需

你呃我

明明係香討

買港樓根本係70億人的終極人生目標